元朗安格靈舊生揮手區

今日落元朗重遊舊地
利申:屯門友

唔好意思，借一借位～！

大家今日出街一定要帶哨子，長遮！